有冇公務員好勤力做野？

真係未見過
就算未過試用期嗰班頂龍都係一日做3、4個鐘野
唔做野驚閪咩，做唔哂驚閪咩，又唔會炒

仆街死啦

Ching咩事咁大仇口？

林鄭一日都係做七八個鐘，然後係禮賓府睇tvb

一星期做七八個鐘就真

拉
5 mo

公道啲 點都好過做低賤狗仔嘅

應該無，勤力點公務員